# Описание лабораторной работы

## Краткое описание работы программы

### Задание 1 части
В первой части программы работает перевод курса из рубля в доллар, где входными данными выступают динамически заполняемые переменные окружения. Используется библиотека forex_python для актуализации курса. Результат попадает в artifacts в качестве файла res1.txt
Файл .gitlab-ci.yml отвечает за настройку CI/CD.

### Задание 2 части
Во второй части имеется два сервиса-контейнера: БД и само приложение. Контейнеры конфигурируются при помощи docker-compose.yml, образ приложение созадётся при помощи dockerfile. Результатом выступает красивый вывод таблицы экзаменов с названеим и датами в artifacts.
